%@Titre: Amiens (Sept.) -- 1999
\begin{myenumerate}
\item Résoudre le système suivant :
$$\left\{\begin{tabular}{l}
$x+2y=165$\\
$3x+y=195$\\
\end{tabular}
\right.
$$
\item Dans une salle de bains, un néon et deux lampes consomment 165 watts. Dans une cuisine, trois néons et une lampe consomment 195 watts.
\\Quelle est la consommation, en watts, d'un néon ? Quelle est celle d'une lampe ?
\end{myenumerate}
